值得注意的是，有很多方法可以運用你的技能來對抗氣候變化。 想要有效地應對氣候變化? 你可以在這裡捐錢。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 所以，如果你想在競爭中保持領先，那麼註冊新的社交媒體平臺是值得的。 關於TikTok你必須知道的商業|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎觀察 
 不管怎樣，哈佛大學經濟學家裡卡多·豪斯曼(Ricardo Hausmann)是Guaidó政府的顧問，儘管政府是Guaidó政府。 真的有人知道什麼是社會主義嗎? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼經濟學 
 以2.45億美元收購的該公司12%的股份，按120美元的發行價計算，價值超過40億美元。 以下是誰從雪花公司的重磅IPO中大賺了一筆:凡爾納·科普托夫，2020年9月16日《財富》雜誌 
 無論如何，這一場比賽讓羅傑斯在我們的四分衛Elo評級中從賽季前的第12位上升到第一週後的第7位。 尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 因此，言論自由有時並不值得隨之而來的麻煩。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 所以我開始思考我生命中任何值得人們付出時間的事情。 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 美國曾經試圖訓練幾個師的兵力，而最近的努力僅為3000人。 五角大樓內部人士談打擊ISIS新計劃:“當然還不夠”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 “黑人社區”、“黑人價值倫理”以及對“黑人價值體系”的堅持，都被反覆提及。 牧師Jeremiah Wright比Scalise還糟糕|Ron Christie | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 TLC鼓勵我們呆呆地看著這些人絕對是錯誤的，但他們的故事仍然值得調查。 你的丈夫絕對是同性戀:TLC對摩門教徒的痛苦描繪|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 這些植物中有不少是非常美麗的，除了它們的特性之外，很值得為此而種植。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 他們是獨一無二的; 那位女士就是杜·巴里——光是一幅畫像就值六千法郎。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他記得他的父親是如何咒罵這個高貴的敵人的，甚至在他宣佈他的價值的時候。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 在1205年，小麥的價格是每蒲式耳12便士，這是很便宜的，因為在此之前有好幾年的饑荒。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 正如前面所解釋的那樣，它們代表著自然自由制度的運作，每個人都能得到他應得的東西。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克